警民口角向孕婦噴椒 並將孕婦拉跌 附近有血跡

【831一周年 警民口角向孕婦噴椒 並將孕婦拉跌】

約晚上10點，在亞皆老街彌敦道交界附近，百老匯對出的位置，有一名孕婦及其伴侶與警方發生口角，其間有警員向兩位噴射胡椒噴霧，引致場面混亂。

混亂期間有警員將孕婦拉跌。據現場記者所見，該名孕婦倒地後附近有血跡，但未能確定血的出處。

攝/ Jason Wong

#DBC #DBChannel #加山傳播 #太子 #831一周年 #加攝 #香港 #香港警察

Push

dklm popo無人性

推

屌

推埋

屌你老母，死黑警！

危難中兒童撞冰山的郵輪
難煽動我又滿面愁容如

死黑警

黑警搞大肚婆唔係第一次啦

黑警

快啲推上Twitter！呢單嘢一定要比外國人知道solomon!!!

法西斯！

有血

仲有哩單
夾住師奶對手插水想屈襲警

Back up first

Luke de Pulford已極速retweet!
快D like + retweet!

光復香港後將黑警處刑應該唔會有阻膠反對吧？

冚家鏟

無人性 仆街

#31 on99

禽獸

唔好意思借位

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

係60分鐘內完結，仲差6000人，簽名師你CLS未？

BTW死黑警

你係李家超？

dllm 死5毛

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

咪撚理啲仆街5毛

大肚婆同BB一定要無事

啲女權撚呢
仲唔撚拎光環

推晒

你都幾勤力喎五毛 成日都見到你

未夠一歲都唔放過

仆街！

收皮啦垃圾，網上凶尻狠現實碌柒撚，我屌你老母黑森林臭化西丫，出嚟隻秋啦藍粉蛆蟲

收皮啦又係你條五毛 多謝推post喎

只有黑狗先會咁無人性

推上國際

唔好忘記831

李家超上連登？屌你老母

講真佢哋刹人都冇事

垃圾毅進狗

佢做咗D咩

push

直接上 TWITTER RETWEET 啦

喺連登出咁多個 POST 幫唔到大肚婆架

悲劇發生左無人想
除左祝福大小平安之外

要好好把握依粒子彈呀 各位

fuck the popo

please retweet

黑警死全家

大家記得個過程

黑警狗衝撞到兩公婆
老公屌冇人性有孕婦
狗群發狂想打低老公
之後隨便推低埋老婆
最後對全世界人噴椒

把口賤撚到
祝你另一半一世都滑胎,
生得出都係你戴綠帽幫人養遊艇仔

而家黑警重想屈係其他人推跌大肚婆，屌，垃圾

麻煩巴打們可以幫推twitter link嗎

成班PR即時出動，大家出力BLOCK哂佢

你老母臭閪
你肯定成世無仔生
生左都養唔大
死完一個又一個無仔送終啊

你為份人工唔駛咁賤格其實係咪

保佑大小平安

推，還命啦黑警，七月十四啦

應用埋家屬plz

Cls

聯署支持封殺微信同TikTok

你老味食撚咗屎嚟

點會有另一半？d死五毛隨時陽痿死精百病纏身長命百歲

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

又block柒一件

Blocked